身處呢個速食世代，好驚比人背叛

對上一次拍拖好傷，失戀嗰陣個心好似撕裂左咁...
依家時隔兩年，依然放低唔到，個心好似穿左個lone 永遠都修補唔返咁

同現任一齊左幾個月，佢知我既過去所以好努力咁比安全感我，我亦都感受到佢好愛我

但我真係好驚所有野都會有完既一日，我無辦法再承受同樣既傷害，比信任既人背叛同欺騙既感覺傷到仆街

所以我係咁同自己講 唔好咁上心 要保持距離 做好隨時抽離既準備 有無人都係咁

屌你老

既然佢都相信你 比到信心你
點解唔試下相信佢 比d信心佢？

留意到樓主經常發埋好多負能量post

我都係咁
唔可以太愛一個人

Same
但係有冇諗過當對方不斷想去俾咁多安全感你嘅時候
而你只係諗要保持距離 隨時離場 其實都傷害緊人
愛情係雙向 佢始終有一日會攰
最後可能就係咁令佢離開
然後你再受傷害嘅原因就係因為你唔想自己再受傷害

睇你想行咩路。
如果想為自己而活，要係社會出頭，冷血些係必需的，但同時失去愛與被愛也是必然的。

如果只係想再得到愛情，那就勇敢一點吧。
不竟，傷多了還是會麻目的，或長有到天你會明白， 為了過去而錯過了真愛， 同努力過去愛但失去。 那個更有意義！

攬實佢5分鐘

究竟因為咩事兩年都放唔低？

覺得唔得又同人一齊？
依家輪到你傷害人

你係咪我女朋友

佢唔投入到一個程度令我又灰又心淡

屌其實兩睇

你唔肯上心，遇著個投入度話既，人地感覺到無地位就識放棄，

你keep住咁loop咪得個吉，即係落到賭枱話我怕輸，都係十蚊算，

除非你搵到個都係咁hea底為左掛個名架啦

如果唔係

你唔肯訓身，就唔好開始，唔好一齊